“何，律師”？今日無聊上fb睇咗成晚

Anton Ray 未知係咪巴打，見到你獨自喺何君堯個page度同班5毛嘈都嘈得幾精彩，睇落啲仲見到你俾班c9約出黎見面鬥屌，已經好眼訓都想繼續睇落去，btw支持你

3日前既comment, 條C9又可以認真同佢嘈到依家仲嘈緊